gocode Level 8 唔識, 求教

Level 8 唔識, 求教

Can you post the question? Or are you 打手

題目:

/****************************
** Mission: Need to Escape **
*****************************
**
** It looks like this Jet Ski would make a better rock than an escape
** plan as it's been hardwired not to start. Good thing you still
** have a trick or two up your sleeve that could save the day yet.
** You need this engine to start, and fast.
**
**/

package main

import (
"fmt"
)

func main() {

===========================
加code係呢度
===========================

canIStart := canStart("wrongpassword")
if canIStart {
fmt.Println("Starting engine...")
} else {
fmt.Println("Engine Off.")
}
}

func canStart(password string) bool {
if password == "3p0cHp@$$" {
return true
}
return false
}

唔識 go, 不過斷估係响 main 度開個 variable 叫 canStart, assign 個 lambda 俾佢.

個 lambda 大概係咁
func (str: String) -> bool
{
return true;
}

感謝你~! 通關!